公務員休班有咩頭暈身慶政府唔需要賠啲乜

180日全薪再180日半薪
之後就nopay
可以考慮提早退休

咁緊係休班先黎病啦
唔好洗納稅人啲錢嘛

冇裝冇剩
休班就一個普通人

大家要健康啲